社福介工作一問

是咁啲小弟宜家讀緊一個同社工無關嘅學位
但喺無興趣,想轉行做RSW

有冇咩part time 喺ngo有請,而又幫到我入社工科after graduate. 想兩手準備

浸大master gpa要多少
報咗part time社工HD但仲未有offer

有無行內人知道
如有係咩工作位置,義工服務睇唔睇得重??

界

推

幾乎全部社工工作都要社工牌
另外hd/asso 讀完出嚟個社工牌有一欄個數字有標記
同bachelor嘅唔同
如果有時間讀下啲社工相關嘅專業培訓
例如唔同嘅輔導手法或者一啲帶組技巧嘅證書
應該會有用過義工經驗
搵工個到 其實搵返啲同社工性質差唔多嘅都可以
主要係你點樣吹到自己天花龍鳳嘅啫
同埋睇你將來想做咩field
如果係做青少年，咪去啲青少年中心到做下
帶下camp，帶下組，做下pw，應該可能都有啲幫助

個人意見，留名睇更專業嘅同工答